Требования:

1. Реализовать задание на любом php framework’е.

2. Использовать mySQL.

3. Можно использовать js библиотеки для таблицы.

Задание:

Требуется сделать простейший обработчик клика.

1. Создать таблицу “click” и “bad_domains”.

Структура “click”: id | ua | ip | ref | param1 | param2 | error | bad_domain

Структура “bad_domains”: id | name

2. Реализовать сценарий для обработки клика по трекинг ссылке.

Пример трекинг ссылки: http://local.dev/click/?param1=some_value&param2=some_value

2.1. Во время перехода по трекинг ссылке записывать user-agent, ip, referrer + param1, param2 в базу с

генерацией уникального ID. param2 не учитывается в связке данных уникального клика.

2.2. Если связки данных уникального клика нет в базе - выводим данные клика в произвольной форме

редиректим на http://local.dev/succes/ID_CLICK.

2.3. Если клик имеет существующую связку данных в базе - увеличиваем счетчик “error” и делаем редирект

на http://local.dev/error/ID_CLICK, где выводим сообщение об ошибке в произвольной форме.

3. На http://local.dev/ вывести список всех залогированных кликов таблицой с js поиском и сортировкой

по ней.

4. Сделать вывод и добавление плохих рефферов в “bad_domains”.

4.1. Добавить дополнительную проверку реффера по списку доменов в таблице “bad_domains”. Если

найден домен, то повторяются действия пункта 2.3 и значение “bad_domain” становится равно 1 и после

редиректа на http://local.dev/error/ID_CLICK с выодом ошибки, сделать через 5 секунд редирект на

http://google.com.

Примечания:

1. http://local.dev/ пример домена.

2. Для генерации уникального айди клика не использовать автоинкремент.

3. ID_CLICK нужно подменить на сгенерированый айди клика.
